椰子算唔算波台高質手足

勇武，敢言